食晏聽到，元朗公屋居民覺得好危險，要申請調遷。

隔離枱有個公屋居民，佢話向房署申請調遷。仲話天水圍，屯門都一樣咁多黑社會，要申請調遷出市區。

要啦
一陣夜收工一出西鐵就劈唔好話死，傷都無謂

係呀 好多黑社會
而最大問題 係有啲咩事
警察起碼半個鐘之後先黎到
根本呢區唔適合居住了

所以黑社會吹雞
大家絕對要放消息比居民知
唔好返入去
唔好開鋪
唔好出街
唔好返工

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數
💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪